史上最柒慶祝動作

求挑機

史上最型

同門師兄弟

屌 笑撚死

聽講有人慶祝入波 凌空翻斗 頭落地 死埋

諗起中學雞學界一個入波四個慶祝動作

我屌 笑到仆街
個剪接都岩岩好 仆街

dab dab dab

杜奧巴?

山神都不遑多讓

好有印象
個陣買完第一隊入球開黎睇
見住佢開季第一場8分鐘入完波就賽季報水

報銷

開季第一場入完波 就傷到季尾先出得返
嗰季漢堡重降埋班 55年德甲鐘都停埋

連加特跳舞

點樣淫賤又性無能呀
鍾意比人屌?

冇杜奧巴?

兩條柒頭

無佢計

慎入…

啲動作fail

杜奧巴三隻腳最型

竟然無朗尼打拳訓底。。

蘇亞雷斯都冇

史上一定之前有個入球，入左波打左七八個關斗失手，頭撞地下死果個

MBAPPE果個最撚柒
難得好多傻鳩學佢

杜奧巴剷草仆街
咬人蘇自己慶祝

洛賓剷草膝頭爆缸
杜奧巴剷草反艇

咁耐都未見蘇亞雷斯

順其自然啦 唔好太執著

根本唔係誤傷
點睇個動作同之後都順到佢係打隊友慶祝

包書阿姨，重要唔係佢入

睇live 嗰陣笑到我

仆街，佢專登架

屌你老味，三百六十度自轉咁跳

花式自殺

沒有最on9, 只有更on9

條友似係特登喎 打完仲要好開心咁行開左

D德國佬係咁 無乜幽默感同娛樂感

呢個創意分滿分喎，邊度柒

哩個睇live真係笑到肚痛

點解無蘇狗

冇so9

連個助跑都唔知想點右腳企右邊，跑到個波前面又要拗返腰射

好痛

枝旗

好明顯佢有擰一擰轉頭睇到佢隊友過緊黎 跟住就昇龍拳

跳過廣告板，成個人消失咗，爆笑咗出嚟

生仔笑撚死

慘到

有張gif係條友跑去場邊兜面撞到鏡頭
然後發爛渣打鳩個cam

佢步姿咁似弱智咁

牙蘇呢下真係柒到冇朋友

LM

被足球耽誤嘅跳水運動員

頂多5分鐘換走左件柒頭

空難聯

係點解唔走埋去同佢慶祝？唔記得咗

追和，我利目標反勝，爭取時間開波

蘇9果到 笑撚到停唔到

值得拎返個達爾文獎...

邊撚柒？小學雞？

利記真係對佢唔住

You will never walk alone 者
Run咪要alone lor

石屎地都照磨嗰個?

呢個真係我本世紀睇過最撚柒既慶祝
直頭係尷尬
兩個傻鳩以為好型跳埋弱智舞
仲衰過杜奧巴鏟草

兩隻猩猩

彈得琴多 手指攰一時除唔到啫 又jer

足球本身就已經柒

係度扮野大笑左

無c朗入波屌閪gif?

係上面有巴打po左